ACG文字格劍區 (42) - You have surpassed my bottom line

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

夠位喎

LM

流明

整返張智乃先講

很攰

橫越限界

淨返要考嗰科唔知點溫
打機先-.-

咩科

database ==

5sick

easy

你it9點同

really ho easy-.-
你話去到join table果D就話煩姐=.=

5sick 用 SQL ==

jaga sql 都 5 six

Bottom line系邊

留名

一線好吧

又係白銀圭

Good吧

我婆很帥

日本仔真係喺周街問女去唔去飲嘢咁0n9

有人r你

好女仔就要貼多啲

ging

咁似千里朱音

劉明

-.-

H不好吧

珍

冇蘿蔔就話H唔好 你地班蘿蔔控

agree

咁有咩蘿蔔H動推薦

不是的

希望同志可以早日面對心中所渴求嘅野

你日日對住蘿蔔打丁=.=

又屈

邊有

佢唔係日日打

不是蘿莉控吧

認左=.=

屙屙下尿嗰陣有隻烏蠅衝落馬桶到自殺

..................................................................

救它吧

實信你

問下你條丁

洗鳩毛係咪應該用洗頭水？

啱先咁做後悔左

有份爽仲扮野

要落埋護髮素？

日本兒童人口連續38年下跌 創歷史新低

好似 恋と嘘 咁樣咪幾好

個人覺得用沐浴露好啲

都唔關我事嘅

諗起前排有單韓國新聞
話父母帶個仔去做結紮...........
再望番日本呢單

你兩樣都試下 實有一款啱你

其實咪同洗胳肋底差唔多原理

...........................

me always 高質

ho...

我婆更靚吧

有人mon post

唔知呢

ar #

He suppressed my bottom line

You could not live with your own failure

佢不嬲都咁得閒架啦

廢青靠cap圖過日子

人地自動cap嫁

召喚cap圖系統

咪貼我隻狗

DLLM

# could not live with its own failure

it is successful to march 站務台

real

四葉

四葉是最強的

二乃吧

婆爆

雨に降られ 行き場なくし なんの罰さ？

肯改名未

no

好想同lalatina darkness扑野

又發作

百人斬？

一陣lalatina抽番乾你

發功

where

好多野做 又唔知做邊樣先=.=

井台吧

用infinite stone 灰走一半再揀

交比未來既自己

不要mon post吧

我都比人負評！
搞撚錯！

係咪你做嘅！

不是吧

.................-.-back to future

真係唔係你…？

Repost

新post新開始

#: Reposted

對

非理法權天！

時間地點你定

ho9

呢句好耐歷史

信和 7點

一個人

冇問題

南丫島
七點零五

一...一個鐘

阿哥 我同你講

我冇問題

唔識游水…

冇問題落車啦

攞左白卡未？

用水泡囉

你,我...一個人

มีเพศสัมพันธ์แม่ของคุณ

下面？

唔識游水唔使攞白卡呀…

游水同yai單車係人類最基本嘅技能黎
其中一樣唔識可以申請白卡

ng sick yau sui ar

我當然識游水！
潛水仲叻！

駁唔到
好彩識踩有輔助轆嘅單車

啲女踩單車好淫

輔助轆好失禮咩

其實有輔助轆嘅單車先最難踩

個人淫睇咩都淫

岩岩學踩踩輔助轆果d
衝埋去教

行啲凹凹凸凸嘅地方 應該會好high

唔識游水同踩單車 中學點同女同學去玩=.=

agree 要同時控制四個轆

啲女踩單車會係咁磨到 會濕

扮盲係人類最基本嘅技能黎
唔識可以去問下牙井
係到問下都duck
反正佢都mon緊post

真

啱 利申凈係試過一次

認同

我剩係知一個人臉皮厚就可以橫行無敵

中學無同女玩過…
認真…

屌 以前游水同踩單車都係成班仔

咁你學咩人讀中學

不嬲
睇下班賣港友就g

好難轉彎

哈哈
好彩我班際旅行嗰陣有同女玩過

me not lolicon…

叫我女權主義者

我都想由小學開始重讀

我每次學校旅行都要罰留堂…

....................

u=lolicon...........how not lolicon ar-.-

虐待動物

Real

真，我未試過去學校旅行

just because！

…駛唔駛我同你彌補返個遺憾…

咁你人生都冇乜樂趣了

學校旅行就係同條女一齊先好玩吖嘛

係咪做班會冗員

你玩曬啦

女友示意圖

屌你老母

中學冇拍過拖？...

現充冇權留係到 agger?

agger

Become history la

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

佢總會有多多理由唔比我去

可憐我當時只係一個聽話的小寶寶，咩都聽老師講

男校點會有女？

你係咪平時班上面自閉到似會拎把刀出嚟斬人咁…

應該冇權罰你喎 旅行日點會罰冇得去旅行

真係唔打鑊你都唔得

gchi

依家啲05後應該唔知學校旅行前一晚嘅興奮

真係每班都會有個自閉仔

淨係記得係窗口望人上旅遊車走…

老Cfuck

wtf?

究竟要自閉成點先似會拎刀出嚟斬人…

咪美國啲校園槍擊咁…

.....ok.

可能照下塊鏡就知

小妹係上堂傾計傾到比老師屌嗰啲人嚟

垃圾學校…
最後如佢所願，我退學讀私立

有錢仔

我有幸坐到主角位

可以咁玩架咩 真係千奇百趣

未聽過話老師罰唔俾去旅行
最多都係自願話唔想去
跟住就俾你留係學校溫書咁樣

牙曉成日上黎扮毒，恰鳩毒撚為樂。
上次約佢係信和隻dup 離遠見到有女仔問佢拎電話

從來都唔會上堂傾計
只會訓教

屋企人又嫌麻煩，唔同佢地玩大佢…

吓…我見你摟住條女一隻手同我打喎…

yes.........最多都係比人罰下果日要跟下牙蛇尾.......冇得周圍走

我都見到！

開名啦 咁on9

無聽書亦唔瞓教

開名=自爆…

我試過訓到頭向後仰比老師照肺

我學校以前旅行都有人會比人罰停課 坐到3點幾4點就放學

試過瞓到反白眼 比老師屌

驚what-.-

未見過 sosad

中學上堂時候超過一半都係訓教..

間學校咁仆街 當我地動物台手足流嫁？

係 所以而家讀緊asso

雖然無咩朋友，但係驚有中學同學…
諗起中學做過嘅柒事真係想relife

回首前塵，盡是羞恥無比

嗰d黑社會mk仔日日比人停課

小狗都係上堂傾計傾到比老師屌嗰啲人嚟
小學仲要比人調去無人島-.-

教統局從來唔會企係學生嗰面

駁唔到

教統局 老c fuck

無人島真係好柒
好彩我小學嗰陣有個仲煩過我嘅人book左個島

唔係呀 好似之前保良局個單嘢咁
全世界都知咪要做野囉

訓練營嗰個？

小學淨係比人調去坐最後
之後上堂瘋狂玩nds

系

最後咪又係無事…

傻鳩黎既
無人島咪又係傾到計

中華基督教小學小五生墮樓嗰單又係當無事發生過…

香港

嘔心！

咁淫

elf

ABCDEF

ching好耐未俾人打?

I am inevitable

中二病-.-

佢弱智的

I am iron man

...............

nacx巧慢

薯仔server-.-

is5is cloudflare eat shit........
我見佢係hit status架喎...........

負皮速度快左
牙井好勤力

but cloudflare say hk servier is normal-.-

有咩番好睇

orange-.-

次次都係你地玩野先

佢陰我

小學雞語氣

掘緊有無ban圖

其實樓主我注意你好耐，本色我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個高登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
樓主你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

[井語錄] 應該一人手持一本
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩

我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？

一堆標題

香港嘅cloudflare好慢

ACG井文字

唔好屈你無證據
唔理就一係解禁會理一係就清曬佢
條友理解錯就狂鳩up
你地篤人就得？
投訴前無XX
比d新意除左常用果堆XX YY 同ZZ
我投訴d XX post

佢自己都冇證據=.=
佢屈我就得 又唔比人地屈佢-.-
#logic

bam圖啊，cap低佢啦

自動cap jor la

你呢句都自動cap埋啦！

你呢句都cap低埋，唔好諗住可以走得甩

大家一齊鬥cap-.-

好女仔

每個回覆cap一次
有圖嘅就cap兩次

係
plaintext一次
有圖再一次

仲要save低條link，方便repost時用

估下井台主剩係save呢堆野都佔左hard disk幾多TB?

PB咁計

好似仲多過匯豐個database容量

要幾多個hard disk先夠

好似仲多過連登個db capacity

就快多過google

激嬲牙井係咪會搞到Hard Disk大斷貨?

唔怪得前排會冇晒toshiba 3TB.............
原來牙井買晒...............me diu

有冇諗過如果井台主其中一個hard disk壞左會點？

牙井買唔到HDD嘅話就會去掃SSD..........

會有個一模一樣嘅士啤hard disk

牙井用幾set HDD行raid 1去儲存一個會然資料

井台主點會用HDD, 咁多data, 搵都有排搵啦！緊係用SSD la

orange
好彩SSD依家平姐

佢陣間就會趁SSD平果陣時就會掃曬佢

好快會貴架啦

之前冇咁多會然要cap嘛
而家要掃SSD去upgrade佢個system

upgrade system需要幾多時間？

一秒唔洗

仲快過某會然早洩

yes ar

究竟井台主有咩性癖好，成日開埋果d post

喜愛SM

佢呢排喺到po肚臍

玩厭左其他野 要撚下肚臍

咁佢玩厭肚臍之後玩咩

鼻掛

有窿就玩是常識吧?

但係格拉底好似冇窿咖bor

毛孔

血管

有得肚臍交 鼻交! 點少得格拉底交!

腋交不嬲都有

好似係

腋交好撚好玩
利申: 未玩過

通常利申得既..................

支那或成最大贏家

我仲係處

玩呢D又冇插入成分............

女仔胳肋底都未掂過

55

死未?

就快

ok 我地會記得拜山架啦

死左之後去搵我老婆生活

各位早晨

早抖

[系統提示]距離冗員上線時間尚餘7小時35分鐘

。。。

…

我都想抖

just do it
真係訓

誰的婆

Bitch吧

駁5到

好波

999都幾慘 俾個仆街家姐恰

初初唔明三條九是什麼意思，原來999=三玖？

是喔

Ban吧

為何bam我?

露點吧

正氣ACG圖，沒露點

好吧

放飯鐘了，去飲茶

冗員？

作者說作品種別是「一般向け」的

Reference : (COMIC1☆13) [Happy Aroma (Aoi Yun)] SEXY or CUTE?

台主認為露點吧

我！

那隻狗看到甚麼都會說露點吧-.-

佢只可以睇到一次元嘅嘢…

對喔

台主說ok就ok吧

露點又露閪吧?

Rip吧

二乃我婆吧

不會吧

請問這是兒童色情嗎?

咁三玖呢？

那就好了，我再貼多數張吧

我婆吧

會被repost嗎?

太危險了吧

安全吧

日本輕小說原作就是這樣喔

要罰她吧

對的

中出吧

小妹更喜歡口交和腳交

不好吧

唔想溫書

唔好溫

但聽日考

靠上堂的知識就足夠了吧

背科黎 冇聽書

咁就更加唔好溫

是什麼漫畫？求指教

H漫吧

(COMIC1☆15) [40010壱号 (40010試作型)] KOGGIO

揀老婆吧

Who

牙曉個司馬懿BB

【系統】冗員上線了。

不要溫習吧

正在溫喔

jaga

溫書好吧

溫書不好

又到三點

我學渣 要溫書

我都學渣我一樣唔溫書

搞大

聖巡行到瘸

蘿莉控？

你學霸吧

我學霸而家就讀緊U啦==

呢套動畫，當年有追睇

咁快要去打999報案？

班長幾正

感謝賜教，依家搵黎睇下先

其實我唔係幾明佢套嘢講緊咩

呢套C3動畫，好像7-8年前播，我都唔記得哂d女角了，不過無記錯既話有個黑長直+緊身衣果位女角，都好似幾正啊

CLS

ok

有咩輕小說推薦？

帶著智慧型手機闖蕩異世界。

手機俠，咁不如爆肝

轉生類都擺入黑名單
一來多
二來多lapsap

根本異世界就已經要blacklist, 呢排真係好撚多異世界

on9 異世界先好睇-.-

=.=太多異世界會搞到唔知睇邊個好，同埋次次都係異世界唔會悶咖咩？

唔悶!

libtorrent-rasterbar 1.1.13
Qt 5.12.2
Boost 1.70.0

魔劣

琴晚J左

want die

張圖咁sad

咁幾時死？

我都想玩JK粒lin

各有各好！

[MCU] Spider Man: Far From Home Trailer 2

Cry了

Bitch please

I am..
You are Spider-Man

訓到夜晚再起身

Tony

有

嘔心到

睇 之後丁

【素食撚】笑撚死，有條友喺Facebook 素食撚group post咗張相之後畀人ban咗

講到好似二奶會贏咁

贏硬吧

笑4

個頹飯好正

同hell can差唔多

都市伝説シリーズ吧

CP不好吧

小女ラムネ

少女×少女×少女THE ANIMATION

邊有cp

你飛去日本 好似牙井咁告佢地囉

dm5出左好多H漫

台灣網絡真係食得屎

中華電信霸權 u know spring

飲左半枝 希望有用

有冇開稀佢...之前就咁飲差啲嘔..

冇...

又便秘
屌你老母
五日喇

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

食支煙 聽講會想痾屎

屌那星 支西梅汁冇鳩用

我老豆死煙剷嚟
二手煙計唔計？

麒麟果都一樣冇鳩用
都唔知點撚樣先屙到屎

應該要一手
我都係食開二三手煙

便秘集中討論post

點解同人誌唔出多d 電子版？

要配合井式主義嘅貼post方式

soon dead

蘿莉控無權生存係世上

唔好咁話自己-.-

叫我feminism

fuckism?

新的一天工作又開始了

終於捱到放飯鐘了

咁早食飯

有兩個冗員

做哂d野咪早d去食飯

咁快做哂一日嘅嘢

仲有d野等晏晝做

今日動漫台極之混亂，兩大幫派好似又鬥爭中？

世界末日

祖國牛B死了

猶豫，就會敗北

不是好圖就可以repost嗎？

佢扡好小氣

跟井台主一樣-.-

牙曉都冇你咁離譜同一個po repost啦==

站一秒邪教

久美子正好多

All in 南中四人組

sor lor-.-

uccu

人地巧惡-.-

惡過佢is ok

Why you always surpass my buttom line?

禾都係死返去貼loli圖算==

==

做埋test 啦啦聲release先

井台主：圖已cap

變態獸父逼幼稚園兒女看A片 輪流剝光衣物性侵猥褻

父親強摸弟弟小雞雞

爸爸指甲很尖

換電吧

買電買moon自己換

用左幾耐=.=? 5%...........

我老婆，請撤照

你連cat girl都話係老婆架啦=.=

sad but true

我婆

正哦

mofumofu

C3，另一位女角，但我已經忘記了叫什麼名字

cat girl？

右邊我老婆，請撤照

我只是睇過OVA

呢個cat girl正好多

香港果個 唔好扮野=.=

你食開香港個個catgirl喎-.-

我有得食嗰個我應該好出名

上野 錐霞

難到你想要圖片?

感謝

唔知嘅話唔好知

你只愛香港catgirl這type的女子

Google/YouTube catgirl

你仲有冇人性…

是我不知道發生什麼事，好奇了解下啫

不知道比較好
看了圖片後擔心你會插盲雙眼

我只愛幼幼類

catgirl type的幼幼也是有的吧

連登最缺乏人性

你愛年幼的香港catgirl?

要冇脂肪的

香港catgirl長大後變豬太肥膩

同以前啲女同學見到我咁一樣

都好呀…
仲當你有存在

自帶汗臭aoe想唔當我存在都難…

咁sad

好彩仲識講爛gag
唔係嘅話真係當我冇到

可想言之你現實都係... ...

沒有人喜歡小丑吧

From:

幽默加分

肥毒柒扣100分

一開始負分？

有錢加200分

生到玩rpg啲random character咁

公屋仔黎

我都想食mofumofu

想G佢咁樣食法，幾時先會瓜老襯？

你地load圖冇事?

H漫老師嗰3張load好慢

除左慢到仆街之外冇問題

冇問題啊

husky部server比井台主ddos啊？

唔知做咩鳩
check緊

薯仔server玩完了

係，面對住井台主都要收皮

Release the spyce 神作吧

井台主 = Google+Cloudflare

係，連pornhub都要收皮

cloudflare問題-.-
直連冇問題

係縮圖慢
圖片模式無問題

直接㩒入去都duck

鹹濕漫畫老師果幾幅好似冇比連登cache jor

no cache how cache-,-

係
但係相簿個縮圖又有係到…

app cache黎-.-
記得得閒清一清

bbg

淫？

個個都係你BBG架啦

米屈

很清純

下次吧 佐助

睇過圖片緩存得百幾mb

大肚喎

is快取-.-
chinadog=.=

一姬

即係咩…

什麼動畫來?

灰色幻影扳機

其實曉sir係咪日日得閒到睇到一套番...

各位晚安

應該係

痴線…

謝謝介紹

打份工姐同佢賣命咩…

冗員不好吧

一套番是指12-13話為一個單位?

唔賣命就冇錢/份工

yes

你係老闆咩
同你打工真係慘…

咩工咁得閒

其實份份都可以好得閒！
最緊要係有無幹勁去偷懶！

真係冗員黎

好似有d誤會…
我無重溫成套舊番，上網搵圖咋…

每個地方都要有一d人去做壞榜樣
我只不過抽中下下籤…

你典記得咁多舊番...

記性好

你愛井力？

我焦土派

中間個我老婆…照

左上/左中

吓…
佢瞓係我隔離喎…

咁而家係我床上面個係邊個

cat girl

有冇人覺得日本四字熟語好型？

風林火山

嗰張你張床嚟睇錯sorry
但上面真係catgirl

明鏡止水中文都有

中上

收皮啦，你個位嚟㗎

左上右下吧

其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震

孫子兵法黎

諗起網球王子

小日本咪又係炒我地中國

諗起999

係抄古中國姐，唔係現代中國

啱！建議盡快武統日本！

他媽的咱們五千多年歷史

會員#135110貼圖幾時ban？

急問！
聽日要考嗰科仲未溫過點算好

learning the material as you take the exam

記得睇埋前作 灰色系列 近年gal改編神作

唔好溫 做其他嘢好過
考得好有女屌咩

咩性質先 背科定係理解

上連登問

半背半理解…

有cheat sheet嘅科一定咁做

背科就算鳩數早啲瞓 聽日行刑
理解科就聽日早啲起身 望下notes理解

根本啲考試比你帶 cheat sheet
係預咗你就算有帶 都唔會識得做題目

咁呢張呢?

Bam曬你地

ACG貼圖區眾會員多次張貼兒童色情圖片幾時ban？

開post問

岩

作者都冇話係R18

老師>>>小美浪>>理珠=文乃>>>>黑肉

repost-.-

老師 + 老師牙妹 ∞> 學姐 >>>>>>>文乃 >>>>>>>>>>大波 = 黑肉

真 老師牙妹都正

第二次見隻狗了-.-

咩品種 husky?

你見到D咩husky係咁既樣...........

通常鳩下鳩下

要換ISP了

關ISP咩事姐，佢down緊鹹片，緊係load得慢啦！

點解大家擺文乃咁後 明明係最正...

珍，咩年代，梗係睇線上

yes-.-

依家load圖慢到好似開左台灣VPN上巴哈睇片咁

loli冇事
但好似到nacx出事

呢啲天氣真係好尷尬
開冷氣又嫌凍、唔開又焗
間房又無位放風扇

冇位放風扇

窮呀嘛

係時候要諗定下一個post嘅標題了。
Why you always surpass my bottom line?

會員專登貼露點圖

引人入黎report..

ACG露點貼圖區

ACG露點露鮑露撚貼圖區

ACG文字格劍區 (43) - 再覆唔好怪我

weak了

我down咗出黎，但沒有時間去睇~

呢套真係經典

做弱者 再見咁多位

快D抽時間睇

睇googleio了-.-

仆街 腸胃炎 聽日考試

急症 打針

下年重新黎過

個post siu4

急症等得黎都朝早

諗緊好冇補考

聽日仲有事咪補囉-.-

教師與小六女生性交27次遭調查 女方自責投海自殺

果個post個shorten url係想點

ummmmmmm
係邊個網gen出黎 搵唔到-,-

999

1000